藍田門診深喉唾液樣本瓶條碼 部分與樣本包條碼不符

醫院管理局（醫管局）今日（27日）表示，今日起協助衛生防護中心在22間普通科門診診所試行派發深喉唾液樣本包，檢視運作流程時發現，藍田普通科門診診所派發的樣本包，部分貼於樣本瓶的條碼，有可能與樣本包內個人資料表格的條碼不相同。

醫管局已要求普通科門診診所職員在收集樣本瓶時特別提醒市民，再一次小心核對條碼。

點呀
條碼同qr code唔係設計俾人類睇架…

香港D IT系統

陰變陽 陽變陰

得左

HK No IT

IT 狗

低級錯誤

呢包係DNA CIRCLE出 大劣嘢嚟呀

少少野都錯

到時確診者就可以周圍走 冇確診就比人捉入醫院

香港只有STEM
No science No IT

調亂曬喎！關解碼乜事

醫管局已要求普通科門診診所職員在收集樣本瓶時特別提醒市民，再一次小心核對條碼。